第一次boxing day約女仔出街 去邊度好

22歲人第一次約女仔聖誕出去，睇黎有機呀喂，但真係唔知應該去邊好

好苦惱

想去一個又唔逼又有燈飾睇既地方
有無人有好提議

酒店

屋企

酒店啦

講真 唔迫冇feel

boxing day緊係去打boxing

去AIA

去海滂

樓豬肯定可以拖條女拖到過聖誕？

逼先好 可以癡到埋一埋

鼓勵下我啦

海濱公園，到時見

百佳

有道理
無諗過可以咁玩添

上飛鵝山un返晚

唔好買iphone比佢做聖誕禮物喎

你點約佢既先？

講黎聽下多啲detail

去聖誕樹下面扮禮物俾你拆